1) Тестовое задание выполнено с использованием React + Redux Toolkit;

2) Сделано с использованием обычного локального bootstrap для возможности изменять переменные и свойства библиотеки.

В любом случае, предварительно перед взаимодействием в папке проекта с первой частью пишем npm i
